# Manu Auto Correct [EDITED]

Coded by Bo-Duk and his troops

Originals files from : https://github.com/Bo-Duke/Manu-Auto-Correct

Edited by Tontata (Praumat pour les intimes)



Cette extension change la vie, wlh !

Voilà ce que ça donne en gros : 

![PREUVEEEE](macron2.png)


![MACRON](macron.jpg)

![Clique ici pour un ptit tuto chrome (perso je preferes opera)](tuto.gif)
